中國外交策略應該叫做 屁孩外交

戰狼外交
根本就係平時打機互屌啲對白

再講信唔信我屠鳩你？
再殺我一定後悔㗎你！
夠膽出嚟一挑一！
屌你台灣靠隊友先贏
China Number 1!

中國係咪以為打機屌下台仔就係外交
句句都撩交打
激到美國扎扎跳

正名

好名